[tg]90後痴撚線grp

9up gp 要心事可傾心事 要9up可9up 24小時on call
經常有不定期谷聚 飲油 食飯 party room 打牌要乜有乜 請踴躍參與
黎緊12月會有聖誕party谷聚
男女平衡 潛水唔出聲就咪填喇 入黎都哂鳩氣
有意就填下面份表 遲d會有專人搵你了

Push